坐車比人抄牌

好撚驚

Sorry估唔到嚇親你

唔洗係咁比部電話我 狂望我

好驚

拎完跑走

有啲衰咁

絲打一定好撚正

我好豬西

咁俾你電話我

你知就好 有個整容療程想介紹俾你

邊度有

我識還原靚靚拳

唔好啦

咩黎

你on9?

係呀

點解唔俾我

終有一日會比你

唔知仲有冇機會見到你

機會只得一次

又話終有日會俾女人講嘢真係信唔過

咁先有情趣
下次見到你比你啦